嬲到訓唔著，你問我答

Ching ho ball

老雞你母親身體健康

咸左幾包紙巾?

男兒有淚不輕彈

豬蛇 撐住

仲撐唔撐雲加

訓啦柒頭
利申 我都嬲到訓唔著

想食態仔餅 仲有冇

雖萬人吾往矣

點睇雲加

想食態仔餅

會唔會繼續支持阿仙奴？

嬲到食左4盒了

有冇自殺方法

TILL I DIE

永遠支持

點睇自己今場冇入波救世？

有 比我屌死 床上等

你覺得雲加要點做先可以改變而家格局

好撚嬲

隊友太雷

聽日搵d 90後出氣

豬蛇振作

你邊撚個啊屌你老母好撚好打？

簽人是必須

仲永唔永續雲加

我唔比你死

聽日午餐食咩

過去豬過咁多次
邊次最傷？

豬腦D搶點真係勁

世界有多遠才算是永遠
雲加有多老始終他最好

簽左同肯唔肯用係2回事😪

屌你啦

那些殺死你的並不致命

點睇今日出holding 唔出細梅

出黑b 唔出拿卡

打算吃古野雞大雞多飯

豬蛇識食

細梅好似賣
拿卡體能未夠好

但無人幫拖

幾時先會反雲？

豬蛇好文采

如果有一日大家覺得我唔係做緊自己
希望大家拉我落台

豬sir打算點樣團結番阿記手足？

夫人不要動怒

佢輕薄我wo

有好多手足想改捧曼聯，我都諗緊
你有咩同佢地講

梁天椅

出去玩唔緊要，最緊要識返屋企

豬sir撐住呀
經過今晚應該陷廠迷反雲

當豪比佢

ok

小時候，鄉愁是一枚小小的郵票。
我在這頭，母親在那頭。

長大後，鄉愁是一張窄窄的船票。
我在這頭，新娘在那頭。

後來啊，鄉愁是一方矮矮的墳墓。
我在外頭，母親在裏頭。

而現在，鄉愁是一灣淺淺的海峽。
我在這頭，大陸在那頭。

余光中 《鄉愁》

好撚嬲，唔出我

多謝豬sir開解

全世界唔撐雲加，我撐

豬蛇打算點去鎮壓反雲黨？

反雲多數一時諗唔通
雲無心而出岫 鳥倦飛而知還

豬蛇不愧係太陸落黎，啲中文好到

係

我地中國人要好好學中文

好文采

點睇拿卡錫迪冇正選

可能佢狀態不好？

同埋點睇kxxxx冇落場

雲加似係當左佢做中堅

利物浦啲翼咁勁都唔出佢真係奇怪

好佩服豬蛇咁信任雲加

雖然我永遠支持雲加，但係今場排陣撐唔落

雲加下場一定會做返好d

唔係信任
係信仰

最後三日轉會窗，雲加最應該買邊個

有乜就買乜了

陣已最
有豬蛇就唔洗買人

豬蛇覺得邊個位要補強

真的要訓
明早有機會再講了

中堅吧

豬蛇晚安

祝福雲爺爺

訓啦柒頭

韋帝狀態好過佢咩？

智者千慮 必有一失

梅屎 梅毒 K6浩鼎唔夠做咩

如果打三中堅 好似唔多夠
梅屎又好似走
唔想又要夢遺打中堅

唔明典解要三中堅，對翼衛廢到仆街

豬蛇點睇山神偷笑

大隻佬 + 張伯倫都叫廢？
唔出咋嘛

我撐你呀豬sir
撐豬sir = 撐雲加 = sick波

想我廠賣走山神 點睇

快撚d走

張伯倫d仆街如果走會去邊隊

車吧

點睇比爾連

早死早著 難成大器

幾時派月餅？

贏到波先

阿好波

多謝

i mean比耳連

豬蛇知唔知山齊士笑乜

笑佢老母做雞過佢買波鞋

山：隊野廢到咁，痴撚線

豬蛇訓醒d文采走晒

應該係太嬲了

豬蛇 請不要消失希望！

夜更同早更唔同人

振作

屌你連負評都係0比4

點睇90後咁支持雲加

90後唯一可取之處

點睇其餘十九隊都支持雲加

屌你老母你覺得好撚好笑？

我諗全世界都支持雲加，除左少數反雲人士

對唔住囉
係1比4 勁過琴日

你要正評我可以整十個出黎

原來豬蛇真係一個團隊黎

雲格=祖國，只需支持不需理由